啲瘡一直都好唔返

會情緒低落
瞓唔到覺
唔想食野，可以全日淨係食一隻雞翼尖
唔想出街
啲瘡會愈生愈多，一直都唔好

點先解決到

睇醫生啦

睇醫生 食a酸
淨係咁先有效 聽日好打電話去book

暗瘡？可以自己沖
1）花旗參 加蜜糖，涼不宜日日

2）龍眼水 日日飲

長期飲 之後塊面好番 見到有暗湧先再泡龍眼水

a酸好返都有機會復發
食之前自己諗清楚先好試

又唔洗因為瘡而咁頹 放棄人生咁 呢排個個都生瘡架啦
你咁大壓力仲易爆得多
依家日日戴口罩 之前wfh又狂煲片食薯片我都生咗好多
食清D 再Keep住飲下草本痘痘清就有明顯效果嫁啦